Extres al shooter:
-Diferents magies amb efectes especials:
	- Foc: dany prolongat
	- Vent: fa girar als enemics i els empeny en direccio contraria rapidament
	- Emo: els espanta amb el poder dels emos i els fa fugir lentament
	- Aigua: res perque es bullshit
-Trampa mortal que s'obre i es tanca i es terreny amb un major cost
-"Mana spots" on apareixen calaveres magiques que regeneren mana
-Petita probabilitat de que els enemics t'ignorin i es moguin de forma aleatoria
-Els enemics aniràn als "mana spots" si estan mes aprop d'ells que de tu en cas que estiguin activats
-Spawner d'enemics que en fa apareixer de nous de forma aleatoria i cada vegada mes rapid

Repositori git:
https://gitlab.com/PokemonMaster/repositoriounity
Tot esta a la carpeta nostreshooter